現在打的是輿論戰！！！

一如既往，林鄭同港共一直都無放棄民意逆轉呢個目的，就係要分割勇武行動派、和理非同中立撚，要分化再個別打擊。

今次擺工成功逼林鄭回應，但暫時都未能分出勝負，佢反而想利用今次全民擺工做為佢既武器，去將所有責任轉移去示威者。

雖然我相信大部分黃絲都唔會轉變立場，但今次擺工確實對一般人有影響，有d人係日薪或時薪，有d係手停口停既基層。 而恒指都跌左成千點，現在運動已經升級到對一般普羅大眾都有負面影響，所以難免會有機會引起反彈。

所以現在係一個好關鍵既時刻，如果我地可以把握好，可以將對港共既破壞放大；反之，就會好似五年前雨傘咁被分化而失敗。

所以大家要集中打輿論戰，目標係一般人，基層大眾、淺藍、中立，令到佢地知道問題既根源係林鄭以及其背後既港共。

大道理諸如追求民主自由，公平正義等口並不適合說服佢地，反而要用一d簡單易理解既方法去同佢地解釋，就算唔可以令到佢地認同，至少都令佢地無咁反感！

光復香港，時代革命

因為我地要施壓既對像係林鄭及其背後既港共政府，並唔係一般既普羅大眾，所以係策略上要將對一般人既影響減到最低，例如在之後既擺工可以指明某一時段，網開一面，今一d有必要返工既人可以自己預早返。

轉載：大家去到呢刻可能覺得自己贏緊，個心雄左，好撚high，覺後自己做咩都岩，但係大家要保持謙虛，大膽行事對準班狗同政府班人既任何行動，你玩核彈我都不割𥱊。但唔好再覺後blackboc左就做乜都岩，唔好比呢個權力腐化自己，變成自己最憎既人。

記住我地係自由，民主既化身，要用呢d方法對待每個人，你要人行你果套，就要自己做出黎，唔係一言堂，唔係我地最憎既人，咁我地既抗爭本錢先會慢慢加大同做更多不同抗爭。

另外好重要既係要打擊維穩機器，cctvb

而哩個輿論戰，唔係靠嗌口號就會贏，
所以唔好再嗌"光復香港，時代革命"，(除咗振奮自己友嘅心，對五大訴求、對如何具體落實雙普選係一啲作用都冇，停止打飛機了)
而係真係做實事，
政府而家開始做嘢洗大眾腦，

我哋亦要
還原真相！教化愚民！

「滿貼十八區」教育工程文宣需要大家!!!!!!!!!!

(自行refer to)
(長期置頂)「滿貼十八區」教育工程文宣圖收集